有葡籍嘅澳門人世界盃會唔會支持葡萄牙

支持國家隊, 視牙朗為民族英雄

中央: 有一股反中亂澳勢力在蔓延

拎bno既人會唔會支持英倫三島

好多香港人無英藉都捧英

澳門人好似揸葡國護照喎